遇到唔公平嘅事 應該講定忍

到底直接同老細講好
定忍咗啖氣去好

講咗我個心會好過好多
而且可以解決到件事

唔講 忍嘅話我就可以繼續保持個好嘅印象
唔洗怕會對我有其他唔好嘅諗法

隱晦講

我都諗緊講嘅話可以點講
但又唔知佢會唔會聽得出我有咩目的

關係好，講乜都得，關係唔好，就乜柒都唔講得。
你咁大顧慮，關係應該麻麻，你自己諗。
除非你講呢樣野出黎，對你老細係有好處。
如果你冇解決方法，只係帶個問題俾老細，唔識講，自己諗。

就係關係太好先唔知點講
唔知講完關係會唔會變
唔知佢會點諗咁

老老實實你俾既資料 我只會答無從判斷

做左幾耐?
做左無耐 就忍下啦
如果唔係老細好快就整走你

一年左右
佢唔會整走我嘅
但驚佢唔知會點諗我
影響關係